大台奀星謝可逸背歌手女友 偷食有米失婚婦疑搞出人命

大台34歲奀星謝可逸演藝成績平平，家境有米的他不介意做閒角，拍過《愛·回家》、《十八年後的終極告白》等劇，最近亦有份參與《使徒行者3》。《蘋果》收到讀者黃小姐報料，踢爆他一腳踏兩船，跟大台小花謝文欣玩地下情多年，兩人防洩「蜜」，甚少在社交網貼出合照，他們同為大台訓練班畢業，惟今年初謝可逸卻背着女友偷食，暗撻失婚CEO方潔盈（Jathy），有指Jathy現正懷孕。

有錢大晒咩屌你

別人的老婆就是要。。。(自行填寫）

真係大矖呀屌你！娶4個都仲得

who

真係唔識

咁撚暗嘅奀星都有人報

WHO

奀過螞蟻，成個中港貨櫃車司機咁，喺街見到都唔會望，爆料者肯定係謝文欣嗰邊嘅人啦

呢個真係奀到冇人識wo

如果日日有得玩中出係爽既

有錢女嚟講謝文欣份人真係好撚蠢 唔適合依行
首先入星夢 入到去又唔識上位
然後而家......
等睇之後邊個男娶佢入住跑馬地做下一個袁痿豪

見過幾次佢真人，同普通人比係高啲型啲嘅，但真係唔覺係星囉

個jathy好有錢，做美容院ceo
仲要自己做埋model幫公司賣廣告

麻友友

唔止高啲 高好多
我當後生仔平均180
佢193

成個look其實好撚型好霸氣 又有啲錢
唔難怪食咁多女

你竟然認得佢，我睇完相都唔知乜水

9up的你凍嗎咁柒都叫霸氣

咁你主觀覺得佢柒 我無說話好講啦

唔係呀 我係認得姓方條女+睇埋呢條片先知
姓方條女間唔使黎幫趁我公司
之前一齊嚟唔係呢條仔
今年嚟先見到
我仲以為係佢細佬

D人唔抵得啫
不過呢粒暗星真係連拍過咩戲都唔知

冇錢點做TVB
佢呢d應該得幾千一個月

三個都唔閪識

有米既唔係條仔咩

條女屋企都好有錢

有錢先係真

住跑馬地邊度

中出一次, 三個人叫佢爸爸

謝文欣係咪好似麻友雞嗰個?

屌你原來食左麻友幾年

圖呢？

01:20

屋企無錢都好難容忍佢係cctvb hea咁耐, 明明有樣有腳

禮頓山？

好似今年入咗垃圾公司
仲要係天堂鳥 BINGO個間
睇嚟又浪費多幾年時間

好似係再高啲嗰啲

跑馬地樂活道
連登以前有人講過

who who who

買大送2個細

jathy係咪就係喺紅隧入口落足一年以上嘅廣告，大大張相唔知sell緊乜9嗰個自戀怪？

唔怪得茄喱啡都可以戴ap拍戲

中港貨車司機食到CEO呢下已經夠爆啦

志在入電視台食女的有錢人,
做人可以做到咁真係夫復何求?

又偷食
麻友好撚慘

係 港版麻友

冇錯
Beauskin CEO

收收埋埋食好西

就係有錢先唔用特別方法上位

佢出街成日周圍目及 女架

得個高字
我同意似中港司機
無講錯

唔講以為係保鑣

拉得頭馬 應該有錢到癲 唔在乎打扮
淨係溝女嗰啲二世祖

有錢仔竟然唔食cctvb姐仔

紅隧出九龍出口條女生到三尖八角咁

咪一腳踏兩船 分分鐘踏好多船仲得

係咪呢張？ 成個龔慈恩咁

唔識唔緊要 最緊要佢仆街

煲老藕

唔知乜水

不過希望佢仆街
係tvb走唔到 又俾人雪廠
無工開

最憎賤男

呢條柒頭都可以爆相爆片

邊度好撚型同霸氣？好撚柒喎
前幾個月見到佢同呢條女走去行電器鋪 個死人樣衰到

麻友哭𠹌咗

條仔成世人最紅今次

係
長期有幾個打手喺度幫佢嗰個

屌你 都唔q知邊個嚟 cctv二打六就 好心唔好貼出嚟

龔慈恩順眼好多

人地有錢仔戴ap

係有幾分似麻友，但謝文欣個樣生得好苦，太瘦望苦好私縮小家

仲自拍到即係冇野啦

條友為興趣tvb份糧跌都跌撚左啦

睇返時間係單嘢爆之前post

用奀星咁厚道
跑龍套(茄呢啡)啱啲

俾人keep住戴帽 所以成舊苦瓜咁

中港貨櫃車司機

其實唔知佢邊忽靚
本身已經好蒼白仲成日化到個咀漸變色

似林夏薇，好多前已經係銅鑼灣世貿有佢大大個樣嘅海報廣告

公眾產房，出晒名啦佢，收陰方吖嘛！

仆街 真係有D似

佢個鼻太高太大

頂 我走去Search

乜水

幾年前同親戚朋友食飯 見佢地已經一齊緊

謝文欣對腳奶得過

點解條女咁有錢

馬子仁幸福賓周

仲屈機

人地都係入電視台都你地D拜金雞食啫

人地都係入電視台都搵你地D拜金雞食啫

唉救撚命
唔好阿豬阿狗都po上黎啦
係咪淪落到要幫呢啲二打六作新聞..

Who

依個個樣勁假 面具咁

中港車司機好貼切

條仔咁撚樣衰都食得落, 真係抵撚折墮啦
你話以前係食年輕陳冠希, 就真係折墮都值

真人我覺得好啲
同埋幾大波下

我夠成日睇咸片啦 咁有咩問題？

條友係美孚打波臭曬朵啦

輕熟女

我都睇架 我唔會出街睇囉

呢條友好似比人爆過好多獲 但都上唔到新聞

爛佬一枚

Details?

jathy正啲

爆完都唔知乜水 邊有新聞價值

條中女幾正又夠淫

無個識, 咁都上頭版, 香港娛樂圈淪落唔係冇原因

其實都幾抵玩，買一送2+1，去邊度搵喎！

如果唔係上報，你一世都未必知佢叫咩名

好似之前有個「歌手」中左肺炎，你先至係第一次認識佢

好難怪會忍唔住中出

正係正...
但已經結過兩次婚, 佢啲 fd 不斷去飲俾人請, 未結婚真係蝕俾佢
而且三個小朋友唔同老豆 ...

有經歷嘅女人肯定多洋腸鍾意

但已經又唔記得佢個名

大食相，戰鬥格 小妖精精選

條友幾年前住美孚，成日打波見到佢

下面張相又真係幾正既

肺炎歌手

人造人

左邊who?

條女冇後台點做歌手,仲要做埋勁歌主持

冇睇cctvb

草泥馬

cls 計埋肚個b
三個細路三家姓

會唔會條女專登放料出黎
見佢哋間野即刻出左個poster咩失婚不失自我
tag哂咩失婚貴婦咁marketing

我只可以講冇佢冇連登

宣示主權

硬係覺得佢個樣唔知似邊個 又噏唔出 好辛苦

留名睇聽日台慶呢兩個人出嚟回應

有咩問題

早洩

你係00後??

冇佢冇連登

謝可逸失婚女友丨疑似Jathy屈陳庭欣男友食死貓聲帶流出：好易食㗎咋

繼續有料爆

連登咪又係抄高登沒有誰比誰高尚

人盡可夫嘅淫娃蕩婦 公廁到咁 我想屌呀

我都想食有米失婚婦呀
快D搵人包養我啦

下？我覺得好man好靚仔啵，連登仔食開咩？

條仔好撚型喎 又高大